# Консольный калькулятор
- В основе приложения используется обратная польская запись. Запуск производится из класса Main.
- В введенной строке с выражением не должно встречаться ничего, кроме цифр и знаков математических операций, в противном случае выбрасывается исключение и выводится сообщение об ошибке.
- Не допускается введение некорректного выражения вида 4++2, в противном случае выбрасывается исключение.
- Числа в выражении могут быть дробными. Используйте разделитель "."
- Помимо цифр и знаков сложения/вычитания/деления/умножения могут встречаться скобки и отрицательные числа. Для ввода отрицательного числа помещяйте его в скобки (-2).
## В приложении созданы
- Класс для проверки валидации.
- Класс разбора (парсинга) строки в выражение обратной польской записи.
- Класс производящий математические вычисления.
